# Einführung in Rstudio

TODO erklaere die UI

TODO erklaere wie man ein Projekt erstellt

TODO erklaere wie man eine Datei erstellt

TODO erklaere wie man diesen Code Snippet in Rstudio ausfuehrt

```R
print("Hello World")
```

wo speichert man dies?
